張學友真係香港有史以來最強男歌手

張學友>eason
利申:eason死忠

大家都有懷疑吸毒既新聞
但人地成60歲人不斷改唱法keep靚聲
相反有人就煙不離手搞到把聲爛哂

sam？

agger
好想聽佢唱一次愛你痛到不知痛
應該算係最難唱
可惜出咁耐都冇聽過live

周柏豪可以一戰

如果e神係4大天皇時代既歌手
應該連送禮勤都不如

問過澤囝未？

種種揀選可以許多 若我不是我

王傑勁小小

林子祥先係

愛你痛到不知痛
緣來緣離沒法懂
然而如從未相逢
來年回頭夢更空

有人話佢淨係識唱情歌點睇

把聲真係世界線
加埋技巧同努力

咪單單打打啦
單春最傷佢把聲係佢duo帶病格硬唱18場
同佢開太多巡回演唱會
佢樂壇活躍期長過學友好多

tl

老實想講 爛聲真係因為病同埋chur盡左 如果煙真係主因 佢之後又點一路食一路recover翻

唔係話eason唔勁 但根本eason唔係佢個皮

仲聽張學友out啦
識聽緊系聽新歌神坤哥牙

每次聽到張學友唱歌都起雞皮

死偽毒

好在上年有去睇，真係好勁

Who

赤的疑惑

我醒著做夢

張國榮
許冠傑